如果人中之龍個設定全部都係香港會點?

神室町係咪廟街
千禧塔係咪IFC
阿遙同一馬會點

千禧塔近近地朗豪坊就算
如果發生係香港
遙應該會#metoo

呂麗遙

伊達真一樣咁煩

臭雞遙入TVB做老本行
一馬做的士狗不問世事

桐生一馬會係反佔中大聯盟嘅搞手

東城會投資娛樂圈

銅鑼灣之龍 陳浩南

真島：對唔住，我係差人
一馬：如果當年我同你交換會點？

sleeping dog

本來都好似幾有型
屌你一睇到廟街就諗起尹光
尹光係桐生一馬
朱咪咪係瑟蕾娜個媽媽

玩sleeping dogs都因為咁而過癮

廟街唔會有麗奈咁正個級數

近江係咪新界d牛屎佬?

韓仔霸地盤變左蝗蟲入侵

神室町係菜街，撞到古惑仔可以執街邊唱歌啲支那蝗嘅喇叭同琴打交